呼籲廢票撚投老衲一票

投泡菜魚得唔得？